前線手足唔想成場運動失敗就入黎睇下

我知大家手足受左好多好多苦, 人人都想以眼還眼復仇, 但我求下大家唔好在鏡頭前面報仇!!!真係跪你地拜你地, 報仇果陣千祈唔好在有鏡頭既地方打人或者用其他暴力, 一比人影到手足用暴力我地就輸撚硬

而家我地係畫面先決既時代, 你比人影到一個肉酸既畫面, 無論你背後幾有道理, 你打果條友幾仆街幾死有餘辜, 大家都會覺得你先係濫用武力既禽獸

美軍越戰輸就係因為以下呢張相

"這張照片是在上世紀六十年代末拍下的，就在照片拍攝的前一天，越共剛剛發動了那場「春節攻勢」，北越幾十萬大軍聯合游擊隊一塊對南越的幾座城市發動了進攻，這裡面有位一直潛伏著的越共上尉，他叫阮文林，他想要策劃一起警察起義，結果被其他拒絕，一氣之下他殺掉了34個所謂的「反革命」，這裡面大多數都是警察家屬，隨後他被帶到了當地警察局長的面前。這位局長就是照片中的射擊者阮文鸞，他之所以開槍，是因為在經過一番詢問後，阮文林對自己的所作所為全部招認，還一副什麼都不怕的樣子，在被殺人當中，有一位是阮文鸞的下屬兼好友，所以阮文鸞才會一怒之下開槍打死他。只是照片畢竟是死的，埃迪·亞當斯也並沒有多當時的情況作出解釋，所以阮文鸞就變成了一名「屠夫」，受到全世界人的指責，從那之後，阮文鸞在越南待不下去，跑到了美國開店，結果他還是躲不過眾人的譴責，開的店也沒維持多久就關了。"

原文網址：

呢張相入面果件係殺左34個自己友既二五仔, 打死佢十次都唔夠為兄弟報仇, 但就係因為射死佢果陣比人影到拎去大造文章, 搞到成個美國反戰, 輸左成場越戰, 成個越南就咁淪陷

點解黑警要擋住記者影相, 點解佢地要入到新屋嶺先打到我地D手足骨折神經受損, 就係因為佢地知鏡頭前畫面既威力呀, 一個核突既畫面就可以輸左成個運動

我真係求你地跪你地, 記得記得唔好在鏡頭前面報仇, 一個核突既畫面幾多文宣都救唔番
無鏡頭影住我理得你禍必及妻兒又好, 暗殺又好, 麻袋又好, TINDER 同警嫂3P又好, 你點報仇都好因為無畫面影住文宣都可以幫你救
幾十個鏡頭前面真心唔可以報仇, 直情連暴力少少既行為都唔好比鏡頭影到, 鏡頭背後做咩唔會有人理你, 但一定一定要確保鏡頭下既畫面和平好睇

唔好以為民意唔緊要, 無左民意我地D物資, 文宣, 國際支持好快就無哂, 到時我地憑咩打落去?

我明大家受左好多好多苦好想報仇, 但一定要記得:
報仇果陣千祈唔好在有鏡頭既地方報

10

9

8

7

6

5

4

3

推

支持

冷靜啲唔好咁易俾人煽動 要有自己獨立思考啊各位

2

1

其實好多人都有提到唔好係咁多記者鏡頭前攪 但就會無人理無人覆.繼續用割唔割去嘈.點解唔報得仇. 睇唔透...

d大陸人大搖大擺袋住撐警衫行黎行去，打死佢係咪好L基本先，不過賠上機場既絕對領域既優勢，諗清楚

朝早一推

因為黑警都驚你地鏡頭後攪佢。

鏡頭後面做咩都唔會蝕章， 無左畫面就大家任spin